说到打字，像自动更正和预测文本这样的工具可以节省你大量的时间。 用你的手机比现在更快|David Nield | 2020年9月16日|大众科学 
 尽量保持清晰或精确匹配或部分匹配锚文本，因为这可能被视为太垃圾。 2020年部分匹配域:如何优化和有效使用|Tudor Lodge Consultants | 2020年9月14日|搜索引擎观察 
 为你的视频创建更详细的描述是很重要的，因为搜索引擎仍然依赖文本内容来索引和排名你的视频。 如何让您的YouTube视频出现在谷歌的视频旋转木马|安Smarty | 2020年9月11日|搜索引擎手表 
 波茨提供了她在会议结束后立即发给朋友的短信，显示她希望与沃克和马勒特都见面。 被阿拉斯加前副州长求婚的女人第一次讲述了她的故事，凯尔·霍普金斯和米歇尔·特里奥特·布茨，安克雷奇每日新闻，2020年9月10日| 
 像GPT-3一样，Diffbot的系统通过吸收网上大量的人类文字进行学习。 这种无所不知的人工智能通过不间断地阅读整个网络来学习 
 目录由Flammarion(2014)出版，包括来自Magnum Photos档案的照片和Éric Hazan的文字。 150张照片里的巴黎历史|Sarah Moroz | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 本文充分考察了纹身的各种文化代表，并配以优秀的形象。 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 编者注:本文已经过修订，包括第12节的定义和文本。 教授:MIT为弗格森住院的我推特|Nina Strochlic | 2014年12月11日|每日野兽 
 一名工会代表告诉Buzzfeed新闻，他们从未收到梁的短信。 纽约下一个杀手警察大陪审团|雅各布·西格尔| 2014年12月6日|每日野兽 
 (网上似乎没有全文，但你可以在这里观看)。 民主党人对捍卫政府感到害怕——但他们需要开始|Michael Tomasky | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 几个星期过去了，实践教学的伪装被悄悄抛弃了，我们把科学知识从课本里塞了出来。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 审计委员会将尽早提交旨在执行这些建议的修正案案文。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 为了防止闯入者或挤压者把他的思想从文本中抽离出来，他行使注意的抑制功能。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 在大多数新的大型临床诊断教科书中都给出了制备它的说明。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 我们必须忠于课文，不要借助于任何外来的东西来补补薄弱的记忆。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)